(mon po狗入）鄧炳強已經屌穿你班condom

咁多單拉自己人 你班狗仲傻下傻下咁 明眼人都知上頭特登刮哂你地d枱底野出黎祭旗 挽回民意 唔好以為自己上過前線打示威者唔使還 以前就對你地D野隻眼開隻眼閉 而家上頭指示要扮公正 籠絡人心 你地就注定成為磨心 一切都係要配合中聯辦同九月大選 早前兩辦咁撚激進 而家都收哂火 換上場就係你班每日俾人清算 做民怨既肉便器 市民就一路唔收貨 一路睇住你地做被遺棄既可憐小condom

一直都覺得咁多年休班警犯案曝光到只係內部權鬥嘅副產品

唔知鳩硬Sir有冇把抦